[陳秋實] 報道武漢物資及物價水平

點睇

可唔可以咪撚PO呢個維穩機器撚屌出黎

隔離post 廣州貨架空曬 點睇

隔3個車位睇

陳秋實真係假到仆到
香港口罩都賣斷sai

而架講到武漢係疫症中 都可以尋找到一絲嘅秩序咁